人多聚集就唔開站

咁繁忙時間同過時過節唔洗開啦
8號風唔洗開啦
執撚左佢啦